一到日落，回教徒就要朝麥加跪拜

一到6:30新聞，我地要企起身唱國歌

一日五次

死後可唔可以有20個處女？

後生果批唔識佢